---
title: พิธีการการศุลกากรสำหรับของที่มีถิ่นกำเนิดจากอาเซียน
subtitle: ประกาศกรมศุลกากรที่ 152/.2563 เรื่อง หลักเกณฑ์และพิธีการการยกเว้นอากรและลดอัตราอากรศุลกากรสำหรับของที่มีถิ่นกำเนิดจากอาเซียน
summary: หลักเกณฑ์และพิธีการการยกเว้นอากรและลดอัตราอากรศุลกากรสำหรับของที่มีถิ่นกำเนิดจากอาเซียน มีผลบังคับใช้ตั้งแต่วันที่ 20 กันยายน 2563 เป็นต้นไป
authors:
- admin
tags: ["อาเซียน","ATIGA"]
categories: ["ประกาศกรมศุลกากร","ประกาศ/กฎหมาย"]
date: "2020-09-21"
lastMod: "2020-09-21"
featured: true
draft: false
toc: true


image:
  placement: 
  caption: 
  focal_point: ""
  preview_only: true

---

![](featured.jpg)

ประกาศกรมศุลกากรที่ 152/.2563 เรื่อง หลักเกณฑ์และพิธีการการยกเว้นอากรและลดอัตราอากรศุลกากรสำหรับของที่**มีถิ่นกำเนิดจากอาเซียน**(รายละเอียดตามเอกสารแนบ) มีผลบังคับใช้ **_ตั้งแต่วันที่ 20 กันยายน 2563 เป็นต้นไป_**

![](img-01.jpg)



<br>
{{< gdocs src="./2563-152.pdf" >}}

<br>


> ที่มา : [กรมศุลกากร](./2563-152.pdf)
